喂，你個group有鬼呀

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

到時報驚拉柒佢

白色恐怖 我哋都識

921等佢地幫我地清

洗乜報啫
休班警會出嚟執行職務架嘛
有人拆牆，自然會有休班警執行職務架喇

push